[絲打入］入嚟講下你地有啲咩興趣

男人就話會打機 睇波 gym
咁女人呢？

食好西 行街 食好西 行街

玩樂器 睇漫畫 睇鬼片 睇詩詞古文 影相

寫作

more 寫啲咩？

自己私下有寫緊故 當興趣玩下

咩類型多? 愛情 科幻 歷奇歷史 靈異?

Gym 撚狗

愛情，算係有啲科幻元素

寫左幾耐?

利申:興趣都係寫作 但愈大愈難投入時間落去

睇韓劇 食咩都加芝士 見到有紫薯兩隻字食物光速衝去食
含撚 釣金龜 (叫人)買名牌 上fb叫春

寫左一個月
我都認同難投入時間落去
一來自己又唔係啲靈感黎得好快既人
所以唔能夠日日都寫
每次亦都只能寫少少
進度好慢 唔知幾時先寫得完

普通嘢就唔講
占卜
沖咖啡同調酒
煮嘢食
養生(中醫角度)

收皮啦八公

長跑、舉鐵、睇書、煮食